AKB陪睡榜，渡邊麻友排第二，冠軍三上悠亞！

個 list 入便除左禾珠件件都正過麻友

冠軍係中西里菜喎，打J打盲咗？